有無人試過carousell買iphone iPad

見到啲價好撚吸引
I7 128gb原價5788
Carousell 99%全新3200有交收

學生哥未試過買咁貴既2手野
好吸引同時好淆

底褲都試過

淨係買底褲咋我

巴打係咪iPhone 7 128GB 有興？